這個女生差一點就征服到我。

如果唔係她突然放棄block咗我，呢一刻可能已經在享用我。
女人，有時比你想像中蠢。

原來如此，多謝分享。

你值得更好

蠢女人